其實有幾多人真係試過係ig店買野食？

中伏多定真係好食？
我從來未試過，硬係覺得好撚唔安全

我有啊 買盒子蛋糕 幾好食

仲有咩野食你會係網上買？

我好似買黎買去都係蛋糕食過幾間黃店都幾好

唔通你都係miffi 蛋糕店受害者？